
                      Muy bien por la actuación de los buenos actores que componen el elenco de este muy esperado filme, los efectos especiales y la fotografía octubieron buen exito tambien, pero todo se desmorona cuando llegan las increibles y muy creativas criaturas de piedras mal llamadas guardianes, supuestamente angeles caidos perdonados por Dios los cuales ayudan a Noé a contruir el Arca, por Dios si se hubiesen apegado a la historia real Biblica no hubiesen desepcionado a tantas personas que esperaron ese filme solamente por la historia que supuestamente hiba a contar, no puede haber un drama con mayor exito que aquel que muestra con exactitud la historia verdadera de un hecho real. Sinceramente muchisimos jovenes hemos coincidido y apenas hemos visto minutos de filme. Noé no necesito la ayuda de ninguna supercriatura solo su familia, su robusta Fe y la provición de Dios.
        
            